搵緊工或fresh grad 請入

我做緊agent，想開個group for 你地

我會不時post下job俾你地apply 同interview 技巧

有興趣
Add tg jobheadhunt